敗登咁撚鍾意出術，會唔會扮打疫苗其實係普通感冒針

BLM

老野受得起咩

安慰劑黎

重點係專登搵黑命貴幫佢打

打生理鹽水咋on9

唔出奇

打撚死

空氣針

今朝睇新聞都諗緊

打完死撚咗 未上任就收檔

咪副總統補上，一樣受黑命貴操控